點解奶要脫咗支先健康？

如題

0.1

1

10

「支」奶, 完。

因為如果冇脱支，飲咗會變大頭b